深水埗邊間買行機有保證?

戈

大鋪
細鋪間間都黑架啦
睇黑多定黑少

豐澤

平得幾多呀。 平果幾百。 一陣奶野又麻煩自己

wilson 豐澤 鐳射 le d 大鋪邊間平D?
唔想要on9 禮物

鴨記 M Phone 真心冇伏

衛訊

幾部電話都喺嗰度買。真心冇伏，仲要平一截

好多bro 講呢間

真係算幾好

有時幾多野送

深水埗行貨一定係mphone, 但得三日有壞包換

宏基

除咗呢樣之外其他都好好
利申：免費打手